[I/A]黑騎士白魔王 都係無首頁既 (3)

抽到5星機率係12.8% 呢個係一個好高既數值 只要你平時有扶呀婆過馬路你都可以抽到5SS出黎

首抽無話邊隻好,只要岩你個職就可以了

資料轉自巴哈

app link

連登公會列表:
LIHKG一團
LIHKG二團
LIHKG三團
LIHKG四團
LIHKG五團
LIHKG六團
LIHKG七團(準備中)

大家留意返打肥既時間唔係每日一樣

無人1001咁狗既

3?

刷左2日3隻ss都無